是日宵夜

睇唔到

炸脾

豪大大雞扒
卅蚊
食完好似食左餐飯咁飽

阿寶

次次食完都好膩